<resources>
    <string name="app_name">Tugas</string>
    <string name="car_mazda">Mazda kendaraan buatan honda Mazda terkenal akan mesin rotarinya yang terpasang pada mobil Mazda RX-7 dan Mazda RX-8. Pada tahun 1979 Mazda mulai beraliansi dengan Ford Motor Company. Pada tahun 2014, Mazda memilih untuk mengakhiri kerjasama dengan Ford.</string>
    <string name="car_aston">Aston Martin Lagonda Ltd. adalah sebuah produsen mobil mewah Britania Raya, berbasis di Newport Pagnell di Buckinghamshire. Sampai tahun 2003, sekitar 20.200 mobil telah dibuat oleh Aston Martin.</string>
    <string name="car_bugatti">Mobil Ettore Bugatti adalah mobil Prancis produsen dari mobil kinerja tinggi, yang didirikan pada tahun 1909 . Mobil Bugatti yang dikenal karena keindahan desain mereka (Ettore Bugatti adalah dari keluarga seniman dan menganggap dirinya untuk menjadi seorang seniman dan konstruktor) dan untuk banyak kemenangan ras mereka.</string>
    <string name="car_ferrari">Ferrari adalah sebuah produsen mobil super dan mobil balap asal Italia berperforma tinggi yang berbasis di Maranello, Italia. Ferrari didirikan oleh Enzo Ferrari pada tahun 1929, sebagai "Scuderia Ferrari", perusahaan yang mensponsori para pembalap dan membuat mobil balap sebelum pindah ke produksi kendaraan komersial yang dikenali sebagai Ferrari pada tahun 1947.</string>
    <string name="car_honda">Honda merupakan pabrikan Jepang pertama yang meluncurkan merek mobil mewahnya, menggunakan merk Acura untuk mobil mewahnya di Amerika Utara. Mobil Honda terkenal dengan daya tahan dan jarang rusak. Honda di Indonesia paling terkenal dengan sepeda motornya.</string>
    <string name="car_koenigsegg">Perusahaan ini didirikan pada tahun 1994 di Swedia oleh Christian von Koenigsegg, dengan tujuan untuk menciptakan mobil super berkualitas dunia.</string>
    <string name="car_mclaren">McLaren Racing Limited turun berkompetisi dengan nama dagang McLaren F1 Team merupakan salah satu tim balap Formula Satu yang berbasis di Woking, Inggris. Tim ini memulai debutnya di GP Monaco tahun 1966.</string>
    <string name="car_mercedes">Mercedes-Benz adalah sebuah perusahaan otomotif asal Jerman yang memproduksi berbagai macam kendaraan seperti mobil, truk, dan bus. Mercedes-Benz adalah salah satu perusahaan mobil paling dikenal di dunia dan juga perusahaan mobil tertua di dunia yang bertahan sampai sekarang.</string>
    <string name="car_lamborgini">Automobili-Lamborghini S.p.A., sering disebut Lamborghini adalah sebuah pembuat mobil di Italia. Perusahaan ini didirikan oleh Ferruccio Lamborghini pada tahun 1963, dengan tujuan untuk menghasilkan mobil grand wisata yang dapat bersaing dengan mobil yang telah ada dipasaran terlebih dahulu seperti Ferrari.</string>
    <string name="car_nissan">Nissan Motor Co., Ltd.adalah sebuah produsen otomotif multinasional asal Jepang. Merek ini merupakan divisi utama dari Grup Nissan. Nissan dulunya dipasarkan dengan merek Datsun sampai tahun 1983.</string>
</resources>